{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160997?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 자르뎅펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴でペンションに入室するためには、ペットが可能なペンションを利用する必要があります。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償責任があることがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人用品は客室に持ってきてはいけません。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または娯楽は控えるべきです。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室の際には一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、屋外プール、駐車可能、キッズパーティー可能などの特典をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴でペンションに入室するためには、ペットが可能なペンションを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際は、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償責任があることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人用品は客室に持ってきてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または娯楽は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金表が間違っていた場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って表記された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、屋外プール、駐車可能、キッズパーティー可能などの特典をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 617
    }
}